[多圖]去應酬時，我著低胸連身裙，比老闆摸我個胸......點算好？

因為公司有一個重要既晚宴，

老闆叫出席既員工都著得靚啲，

所以我就著左一條Deep V既緊身既連身裙，

有露小小事業線既，

保守得黎有點性感，

同埋我覺得我胸型係最靚，

所以我都幾鍾意條裙

但當晚出席時，

老闆唔知係咪已經飲大左，

一見到我就好興奮咁抱住我，

我果下已經有d想推開佢，

點知佢攬到實一實，

咁佢隻手就有意無意咁掃落我個胸到！

仲要笑淫淫咁，感覺好似抽水！

果日有影到幾張自拍(50正評有圖)！

關人撚事

你老闆係80後定90後

唔係針對邊個年齡層

但佢係90後黎.....

我求下你千祈唔好放圖我唔撚想睇

去應酬時，老闆摸我背脊...

This

90後老闆
屌又唔係 唔屌又唔係

皮已正

睇來豬sir是個肥佬來

連迪洛夫琴晚直頭比人女女女.....

唔好傷口上灑咸了.......

廢話
肯定係90後啦 冇例外
身邊唔幫手個啲都係90後
唔係吉魯點會出文

男人著低胸連身裙

我係真SIS

留名等睇圖

好多人正評喎

對唔住囉，唔係摸下都唔得呀，上次傾appraisal都睇過曬啦

我仲係處......

皮已正 留名睇圖

咁你仲唔洗白白

CHING HO BALL

Ching ho ball!
90後垃圾，俾我就地正法，𨳒埋

死肥仔

下 我報警